有無人胃口好細？

半碗飯加少少餸就飽，出街食唔晒一個餐
心理上想食，但食唔落
如果每日迫自己食多啲，係咪可以食吓食吓食大個胃口？

same
無得迫，只會更大壓力胃口又再細d
唯有少食多餐

有時抑鬱，成日一粒飯都食唔落

yes
只能少食多餐

試下做少少運動 胃口會好好多

以前做開運動，食勁多嘢
而家冇做運動，食半碗飯+少少餸，已經飽哂

依家keep 住做運動，一得閒就食吓嘢，希望有改善

可能坐office 無郁動搞到胃口細

Same

同人食飯社交都有影響

我連續打12個鐘羽毛球都唔肚餓
每餐都係食小小就飽
食多少少就會胃痛

高中三年冇食過午餐
全部拎黎溫書

以前食好少野
做左運動之後日日食4餐
仲要食完即刻諗下餐食咩

幾大運動量？有無肥咗

一個禮拜6日 重左1kg
應該gain 咗muscle weight
keep 左大半年啦 覺得食得多都唔會肥

我食得太多會肚痛